金鐘嘅人即刻散水，咪再喺度玩雷射筆！

再夜啲黑警又出嚟清場，佢哋等咗成日啦！做一日散水撚啦好嗎？唔想衰收尾

返屋企
或者
返維園

唔好比鬼帶起

維園都散啦，乖啦返屋企沖個暖水涼

size=6]返屋企沖個熱水涼，直播睇呀SIR淋雨
一手抱住警嫂，起勢咁屌[/size=6]

唔係好清楚佢哋想點，今日明明遊行完已經達成目標，係都要留喺度唔走玩鐳射筆

金鐘現場
唔玩都大把人留係附近坐

金鐘廊底

仲坐乜嘢呀，返屋企沖涼啦，淋咗成日雨！

人少就開始危險

係，希望剩返喺度嗰啲全部係鬼